$800 內藍牙耳機

有冇邊隻$800 內 又比較細粒 岩女仔用既
主要用黎聽下歌 通話其次
無乜budget 希望求推薦
感激

sudio

睇睇先 THX